雞是唔是最犀利既食物

雞皮 雞軟骨 雞翼尖 雞翼 雞腳 雞翼 雞脾
多款多味
唯一可戰既得豬 但係唔夠雞好味🤔

雞屎忽

雞蛋

又屌得

雞精

唔記得講

仲識唱歌

G

雞 性價比真係高到唔講得小

如果你知d雞係點生產就唔會咁講

又玩得
雞仔好得意

我知
無雞公
只有臭雞

我想養

諗諗下豬都係
豬紅豬耳豬腸豬肝豬潤豬肚豬手豬腳

做乜鳩

豬蛋

但豬成本高
唔係個個部位都值錢
仲要內臟唔係個個食

仲有香港特產

豬閪

豬閪度度都有
天上烏鴉一樣黑
地球臭雞個個臭

雞子雞心雞潤雞腎雞腸

屌得

其實有冇數據話一隻雞/豬既性價比高d

講營養價值 雞應該幾好 補身一流